BNO開放居留權，趙立堅爆響口中共其實好驚； 電單車手成「國安罪」第一人 | 大君伐

BNO開放居留權，趙立堅爆響口中共其實好驚；
電單車手成「國安罪」第一人
| 大君伐(第2節) 20年07月03日

香港花生
201K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: